機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

班警察竟然唔拉走個金毛，真係好可疑

利申非分化，只喺大家要清楚明白敵人同訴求始終如一，唔好比果啲二三線副本任打擾到支線任，更加唔應該比任人入

仲對佢好好聲氣咁叫佢讓路添

推

疑點 一
到咗深夜12點 機場沒有警察進行清場

疑點 二
機場有不少大陸人 公安，比人發現，而佢地身上係滿佈對自己不利嘅證據(做鬼有冇咁蠢)？

疑點 三
大量手足鼓吹暴力企圖行私刑 圍毆，而依一些舉動只會造成對自己不利嘅新聞畫面，令民意 逆轉

個人推論：
依一切都係共產黨手段，咩證件，咩記者全部都係假，派人嚟比義士發現， 然後再派鬼使用暴力私刑對待， 警方配合唔清場。
目的就係 製造新聞 定性示威者為恐怖分子 禁錮綁架 大陸人。
政府最想就係睇你地玩死件

以上故事 純屬虛構 如有雷同 實屬巧合
總之使用私刑暴力 就會比人製造負面新聞，影響民意 造就分化

懇請大家
不要中計

根本明眼人一睇就知係局黎，引人勇武

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案